\textbf{Eksterne egenskaber for system}
\begin{enumerate*}
	\item Brugerinteraktion via \devkit{}.
	\item Betaling skal foregå vha. møntindkast.
	\item Adgang til servicemode skal foretages med et eksternt input fra en nøgleafbryder.
	\item Udleveret slik må maksimalt afvige +5 gram i forhold til den bestilte mængde.
	\item Prisen på slik angives i enheden pris pr. 100 gram og kan ikke antage en værdi under 0.
	\item Systemet skal sende e-mail til leverandør når vedligeholdelse påkræves.
	\item Påmindelse om rengøring skal foretages 1 gang i måneden.
	\item System skal informerer leverandør når beholdning i beholder er <10 \% af fuld indhold.
\end{enumerate*}

\textbf{Interne egenskaber for system}
\begin{enumerate*} 
	\item Sensorer og aktuatorer skal interagere med \psoc{}.
	\item Kommunikation mellem \devkit{} og \psoc{} skal ske via SPI.
	\item Systemet skal kunne huske indstillede parametre osv. ved strømafbrydelse. 
\end{enumerate*}
